<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Визажист на фотосессию в Москве on Елена Физис</title>
    <link>http://elena-fizis.ru/</link>
    <description>Recent content in Визажист на фотосессию в Москве on Елена Физис</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    
	<atom:link href="http://elena-fizis.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Фэшн</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/works/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/works/</guid>
      <description>На этой странице вы можете познакомиться с яркими и необычными макияжами для фотосессий от визажиста Елены Физис. Многие работы опубликованы в российских и зарубежных журналах. Список работ постоянно обновляется, чтобы соответствовать текущим трендам в мире моды и макияжа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Каталожная съемка и лукбук</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/catalog/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/catalog/</guid>
      <description>На этой странице представлены макияжи для съемок одежды и украшений от визажиста Елены Физис. Каждая работа гармонично вписывается в стилистику бренда. Нюд для кэжуал и спортивной одежды, насыщенный макияж - для вечерней одежды, креативный - для необычных дизайнерских коллекций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Публикации</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/publications/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/publications/</guid>
      <description>На этой странице представлены классические и креативные макияжи для фотосессии от визажиста Елены Физис, опубликованные в различных журналах. Так как тренды в области макияжа постоянно меняются - раздел содержит 10-15 последних публикаций. Устаревшие публикации удаляются.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дипломы</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/diplomas/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/diplomas/</guid>
      <description>На этой странице представлены дипломы и сертификаты визажиста Елены Физис. Профессиональное образование и повышения квалификации в области макияжа и причесок для фотосессий.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Условия и цены</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/price/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/price/</guid>
      <description>Цена на макияж для фотосессии в студии зависит от множества факторов, но для удобства клиентов мне хотелось сделать расчет стоимости максимально простым и наглядным. Итак:
 Макияж - 3000 рублей. Укладка - 1000 рублей. Сопровождение фотосессии (постоянное присутствие визажиста в студии) - 500руб/час. Выезд в фотостудию - бесплатно.  В каждой студии присутствует оборудованное место для визажиста - это помогает мне делать свою работу быстро и качественно. А если вам требуется макияж для выездной фотосессии и мне придется работать в &amp;ldquo;полевых&amp;rdquo; условиях:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обо мне</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/about/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/about/</guid>
      <description>Я профессионально занимаюсь макияжем с 2017 года. Начинала с клиентского мейка, успела поработать на тв, преподавала в двух школах макияжа (школа Игоря Семушина и Бьюти Аура), работала в салоне Faceology и на модных показах, свадьбах и других мероприятиях.
С начала 2019 года стала работать визажистом на фотосессиях. Закончила курс креативного макияжа на фотосессии у Татьяны Перовой, курс фэшн макияжа ProIntensive у Дарьи Холодных.
Я много публиковалась в российских и зарубежных журналах Vogue Italia, L&amp;rsquo;officiel, Holm magazine, Picton, Horizont mag, Frwl, Eloque, 7 hues и пр.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Страница не найдена</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/404.html</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/404.html</guid>
      <description>Запрашиваемая страница не найдена на сайте. Если вас интересует макияж для фотосессии - вы можете посмотреть мои работы, узнать цены или выбрать любой раздел сайта в верхнем меню.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Зачем нужен визажист на фотосессию?</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/articles/why-do-you-need-a-makeup-artist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/articles/why-do-you-need-a-makeup-artist/</guid>
      <description>Некоторые девушки не красятся каждый день. Они хотят выглядеть естественно. Я из их числа, и не считаю ежедневный макияж обязательным. Но на фотосессии всё по-другому.
Девушки думают: &amp;ldquo;визажист на фотосессию не нужен, я же хочу выглядеть натурально&amp;rdquo;. Но как вы видите себя в зеркале, и как вы будете выглядеть на фото - две большие разницы. У студийного (импульсного) света есть особенности. Без макияжа лицо на фотографии получается бледным, плоским, глаза невыразительными, губы исчезают, если они не пигментированны.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>