<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Визажист на фотосессию в Москве on Елена Физис</title>
    <link>http://elena-fizis.ru/</link>
    <description>Recent content in Визажист на фотосессию в Москве on Елена Физис</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    
	<atom:link href="http://elena-fizis.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Работы</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/works/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/works/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Публикации</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/publications/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/publications/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дипломы</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/diplomas/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/diplomas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Условия и цены</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/price/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/price/</guid>
      <description>Профессиональный макияж - 3000 рублей. Локоны - 1000 рублей. Бесплатное сопровождение на фотосессию в течении 1-го часа, по предварительной договоренности. Далее - 500руб/час. Выезд  Выезд в фотостудию - бесплатно. Работа на выездной фотосессии (без гримерки) - 500 рублей. Ранний выезд (до 10:00) - 500 рублей.    Записаться или задать вопрос можно в WhatsApp, Instagram или по телефону. Для этого вы можете использовать ссылки внизу страницы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обо мне</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/about/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/about/</guid>
      <description>Я занимаюсь визажем с 2017 года. Начинала я с клиентского мейка, успела поработать на тв, преподавала в двух школах макияжа (школа Игоря Семушина и Бьюти Аура), работала в салоне Faceology и на модных показах, свадьбах и других мероприятиях.
С начала 2019 года я стала работать визажистом на фотосессиях. Закончила курс креативного макияжа на фотосессии у Татяны Перовой, курс фэшн макияжа ProIntensive у Дарьи Холодных.
Я много публиковалась в российских и зарубежных журналах Vogue Italia, Holm magazine, Picton, Horizont mag, Frwl, Eloque, 7 hues и пр.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>