<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Обучение макияжу on Елена Физис</title>
    <link>http://elena-fizis.ru/courses/</link>
    <description>Recent content in Обучение макияжу on Елена Физис</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://elena-fizis.ru/courses/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Мастер-класс &#34;Работа на съёмках&#34;</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/courses/photosessions/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/courses/photosessions/</guid>
      <description>Этот мастер-класс задумывался как быстрый старт для визажистов прошедших базовый курс или имеющих опыт в клиентском макияже. В нём не будет азов: как держать кисть или рисовать стрелки. Зато будет подробная информация как начать работать на фотосессиях и избежать множества граблей. Как понять, чего хочет клиент (фотограф, модель, продюсер съемки), что нужно учитывать при проработке мейка, как работать в команде и многое другое.
Для кого подойдет этот курс Курс будет максимально полезен начинающим мастерам, прошедшим базовый курс макияжа и мечтающим работать на фотосессиях.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мастер-класс &#34;Преподаватель уроков макияжа&#34;</title>
      <link>http://elena-fizis.ru/courses/teaching-makeup-for-yourself/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://elena-fizis.ru/courses/teaching-makeup-for-yourself/</guid>
      <description>Это мастер-класс для опытных визажистов, которые делают первые шаги в преподавании. Я подробно расскажу как проводятся уроки &amp;ldquo;Макияжа для себя&amp;rdquo;. О выборе места, разборе косметички, плане лекций, вариантах отработок и многое другое.
Для кого подойдет этот курс Курс будет максимально полезен опытным мастерам, мечтающим о преподавании.
Что вы будете знать после прохождения  Выбор места проведения. Аренда vs на дому. Составление плана занятия. Типы кожи и уходовые средства. Работа с проблемной кожей.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>